<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<envelope>
    <body service="Docflow.Documents.Document">
        <getDocumentsList>
            <item controlStateCode="Control" controlDate="20111205180000000" createDate="20111215000000000"
                docket="Утвердить прилагаемые изменения, которые вносятся в распределение субсидий, предоставляемых в 2011 году и плановом периоде 2012 и 2013 годов за счет бюджетных ассигнований федерального бюджета, в отношении которых главным распорядителем средств федерального бюджета является Федеральное агентство водных ресурсов, бюджетам субъектов Российской Федерации на софинансирование объектов капитального строительства государственной собственности субъектов Российской Федерации и (или) на предоставление соответствующих субсидий из бюджетов субъектов Российской Федерации местным бюджетам на софинансирование объектов капитального строительства муниципальной собственности, не включенных в долгосрочные (федеральные) целевые программы, утвержденное постановлением Правительства Российской Федерации&#xd;&#xa;от 29 июня 2011 г. № 522 (Собрание законодательства Российской Федерации, 2011, № 28, ст. 4216; № 46, ст. 6512)."
                documentType="Входящие" eclass="Прочий документ"
                id="37938" inDate="20111215" inRegistration="22/2323" name="37938 О внесении изменений в распределение субсидий, предоставляемых в 2011 году и плановом периоде 2012 и 2013 годов за счет бюджетных ассигнований федерального бюджета, в отношении которых главным распорядителем средств федерального бюджета является Федеральное агентство водных ресурсов, бюджетам субъектов Российской Федерации на софинансирование объектов капитального строительства ">
                <documentTasks>
                    <item dateDeliver="20120720111524000" datePlanEnd="20111229165948000" eclass="35" id="37943" isCanComplete="1">
                        <executor id="66318" name="Сидоренко Ф. А." position="Ведущий специалист" bclass="Contacts.Employee" isMyOrganization="1"/>
                        <author id="5112" name="admin" position="Ведущий специалист" bclass="Contacts.Employee" isMyOrganization="1"/>
                    </item>
                </documentTasks>
                <author id="6275" name=" Администрация Новониколаевского района" bclass="Contacts.Employee" isMyOrganization="1"/>
            </item>

        </getDocumentsList>
    </body>
</envelope>
